有冇網店推介想買煤氣爐同洗衣機

睇中部德國寶GPS212-TG
另外西門子／金章上蓋式邊樣好D？

同埋有冇網店+安裝好既鋪介唔下

德國佬聽人講好易壞 屋企換都係簡返TGC 一用就十幾年

屋企用緊TGC
用咗16年仲未壞

德國佬 可以放棄,
前果幾年換左班底

買開金章上蓋
不過而家多數泰國 東南亞做無咩歐製

嗰日睇百老匯mark話波蘭做
西門子是斯戈尾科

自己睇price啦
係行貨有保養就得

係電子控制面板定機械

呢款
西門子就iq100 個d model

洗加乾點睇

德國寶係香港公司
仲要係肥媽代言

德國寶得個名係德國

btw 有冇人用過LG成日喺FB落廣告個部衣櫃機？
講到好似乾洗+蒸氣熨斗咁撚勁，係咪真係咁有效？

LG野家電垃圾黎

我用緊有時會鳩鳩地出紅燈SHOW故障停左唔洗應該係佢去水問題
同埋個蓋近較位好快生鏽,已經用完即抹